遊戲王Arc-v 140集

今集好睇到

想問邊度睇得返135-140集？

睇到134集後，千尋無得down

youtube
or
facebook
有個香港group都有整字幕組.

巴打終於過黎呢邊開post

咁多pair最好睇係隼爺同快斗，bgm, 對白好熱血好好睇

估唔到今集就收到皮，下集開始又得番遊也一個弱智應該唔好睇

成個月番左黎香港旅行,所以我有成5集無開POST,唔好意思.
同埋我見有集中討論所以唔開POST
點知原來個POST又係過左一個月又係留唔到言

打呢d波士玩人海戰術梗係玩削卡啦

Zarc個外形成個乞兒咁

今集好睇到我都唔知點形容 前幾集就排隊送人頭 到今集零兒都送緊人頭
下集開始又變番智障游矢

boss戰唔係咁樣完左掛

零兒果d召喚對白無晒勁趕，又俾零羅半集時間秒zarc,有時真係唔明編輯諗咩

......無啦啦斷開final情節做乜鳩呀又